Lesk Mari Michelson kaebas, et Johan Margussoni käest 5 Rubla saada laenatud 3 aasta eest, ja ühe trei riistade eest 2 Rubl. mis arwata 35 aasta eest saanud.
Kaebaja nõuab seda kätte saada.
Johann Margusson ütles, et temal ühtegi wõlgu maksa ei olla. Trei riistad olnud (lepitud) kingitud. Lubab üks paar jalassed anda.
Moistus: Mari Michelsoni nõudmine Johann Margussoni käest saab tühjaks mõistetud, et mitte tunnistus ei ole, aga üks paar jalased annab oma lubamise järele Margusson Michelson'ile.
